請支持HKG報！

佢畫到港島成隻雞髀係咩料

笑死

頂。。。笑左出聲

香港就是一隻肥雞脾

真正hkg報

香港對中國就係一隻會自己生翻啲肉嘅雞髀

返香討啦

唔係幫你手買埋

好味

灰撚左

大家記得轉翻propic
個個黑色propic好易俾人踢爆

push

Push

我差點中伏

REFS:

假貨比真貨好

咁快玩完...？

幫推！樓主有料

改左名
HKG報 HKGpro （真）

可以開分身share去HKGpao